<resources>
    <string name="app_name">DEMO BLE</string>
    <string name="gioithieutruong">Năm 1988, 13 nhà khoa học trẻ thành lập Công ty FPT với mong muốn xây dựng “một tổ chức kiểu mới, giàu mạnh bằng nỗ lực lao động sáng tạo trong khoa học kỹ thuật và công nghệ, làm khách hàng hài lòng, góp phần hưng thịnh quốc gia, đem lại cho mỗi thành viên của mình điều kiện phát triển đầy đủ nhất về tài năng và một cuộc sống đầy đủ về vật chất, phong phú về tinh thần”. Không ngừng đổi mới, liên tục sáng tạo và luôn tiên phong mang lại cho khách hàng các sản phẩm/ giải pháp/ dịch vụ công nghệ tối ưu nhất đã giúp FPT phát triển mạnh mẽ trong những năm qua. FPT trở thành công ty CNTT-VT lớn nhất trong khu vực kinh tế tư nhân của Việt Nam với hơn 28.000 cán bộ nhân viên, trong đó có 12.219 kỹ sư CNTT, lập trình viên, chuyên gia công nghệ. Đồng thời, FPT cũng là doanh nghiệp dẫn đầu trong các lĩnh vực: Xuất khẩu phần mềm; Tích hợp hệ thống; Phát triển phần mềm; Dịch vụ CNTT; Phân phối sản phẩm công nghệ tại Việt Nam. Hầu hết các hệ thống thông tin lớn trong các cơ quan nhà nước và các ngành kinh tế trọng điểm của Việt Nam đều do FPT xây dựng và phát triển. Không chỉ cung cấp sản phẩm, dịch vụ tại 63/63 tỉnh thành của Việt Nam, FPT đã mở rộng hoạt động ra thị trường toàn cầu với văn phòng và công ty chi nhánh tại 21 quốc gia. Vị thế của FPT trên toàn cầu đã được công nhận và khẳng định thông qua danh sách khách hàng gồm hơn 450 doanh nghiệp lớn trên thế giới, đặc biệt trong đó có gần 50 khách hàng nằm trong danh sách Fortune 500. Một số tên tuổi khách hàng lớn có thể kể đến Toshiba, Hitachi, Nissen, Deutsche Bank, Unilever, Panasonic… FPT cũng nhận được chứng chỉ đối tác cấp cao nhất của các nhà cung cấp lớn trên thế giới như Cisco, IBM, Microsoft, Oracle, SAP, Dell, Juniper, Amazon Web Services… Trong vòng ba năm liên tiếp kể từ năm 2014, FPT lọt vào Top 100 Nhà cung cấp dịch vụ gia công toàn cầu (The Global Outsourcing100) do IAOP đánh giá. Trong 2 năm 2015, 2016, FPT nằm trong Top 300 doanh nghiệp hàng đầu Châu Á do Nikkei Asian Review bình chọn.</string>
</resources>
